曖昧關係....

我同個女仔曖昧左差唔多半年，但係有時佢對我忽冷忽熱
所以，大家寧願同個女仔/男仔....
1.做好frd嘅frd
2.一直曖昧但係唔一齊
3.定係一齊
其實咁耐都無一齊係咪應該放棄....

表白啦屌 第時後悔莫及
曖昧梗捉好timing 過咗就冇啦

㐅唯暖。牙咩㐅

直接啱環境，timing就錫啦屌

強烈建議你如果真係鍾意人就約出嚟搞掂 半年 差唔多新鮮感就會冇 好快就會對你冇興趣 一個唔覺意突然間就會彈咗個男朋友出嚟 嗰時你唔好嚟後悔
利申 2日前明白咗呢個道理

忽冷忽熱呢兩日冷

會唔會已經過咗嗰吓

我都唔知😪佢成日忽冷忽熱，有時一兩日有時一兩個禮拜

巴打個故事係點

簡單黎講 識咗曖昧咗一段時間 但忽然經過一啲野之後就對我好似冇晒感覺 冷淡到喊出嚟 情人節約出嚟話唔得閒 過兩日就status就佢心心邊個邊個 就知可以block柒

你地曖昧咗幾耐? 咁容易block得出手?

4-5個月左右啦

聽完呢首歌就決定咗block
做人留番少少尊嚴比自己
點解要繼續沉淪落一個唔珍惜自己嘅人身上?
要付出我付出過 唔通繼續落去就有彎轉? 既然起呢個timing決定同另一個一齊 就證明我同佢係冇緣份
再繼續又何必呢?

對你忽冷忽熱會唔會係你講錯野?或者你令佢唔識點應你? 其實差唔多半年就約佢出去行下街，睇下咩反應啦。 師兄你拖咁耐，有都變無啦

鍾意就表白喇，唔好俾機會自己後悔
可能對方都等緊你表白呢
你唔表白佢永遠都唔知你鍾意佢

做左一年兵 諗緊點屌爆佢

都癲癲地既, 邊有人會曖昧曖足半年

睇你個款, 其實你都應該想同佢一齊ga喎, 但點解搞足咁耐既?
你睇下你地之間幾時再曖昧d有feel d, 就直接拖手啦
但拖足咁耐都唔一齊到, 條女又唔似好鍾意你, 希望你地段感情可以長久啦

之前有去過迪士尼

唔知點解當我每次差唔多放棄佢又對我好

我都覺其實佢唔係真係非常鍾意我 btw.多謝巴打

兩個人? 之後呢?

我同佢仲有佢個fd。去完之後個幾日都幾曖昧 但係唔知點解佢心情唔好又冷淡返講心情

有時我都唔知道究竟應該放棄定係繼續

曖昧好玩吖，珍惜時光吖師兄

兵